講咩可以令愛國狗嘅玻璃心完全碎裂?

集思廣益

好想睇佢地發爛渣